毒撚秒回

早

開完繼續潛陣水

等咗好耐

嗨完潛

LM

係

上緊堂

8半？

9半，啲training 嚟
錄低佢繼續hea
想做先做 隨心大師

大師聯盟
me 9up master

咁789呢

零食大師

係囉

898

我都係

善

頂咁快知

早 bb
返工？

有啲嘢做請咗半日假

我今晚630先上。。

我錄片然後繼續hea

啱搞掂等緊夠鐘先返去

想交換。。。

食野未

做重複嘅野好悶 真心

有名你叫，759

諗緊食乜好

人生都係

笑死呢個名好正

食我

人生可以唔係

會比女打死

豬豬呢

屌

好似都係一種福氣。。

叫佢改做759算啦
易記幾多

你出曬名

叫開佢大師

比你鐘意果條打咪係

你夠係

咁應該冇人打

唉

彤彤豬！我愛你！

今日咁早

希望佢起身唔好打柒我

佢唔會啦 好好架佢

唉乜

愛彤彤豬係不分早晚嫁！

快到

咁佢愛唔愛你

我一個就夠

我

想念你

追d mk post追得好辛苦

Hi

你又會追嘅

hi

Ching係咪暗戀789
咁多789梗圖
小妹一張都冇

咩post 想睇

知

食花生

你好

@豬 雞未

有乜做

唔睇算 條女又無我份

男女差别待遇
小妹target晒所以絲打

食緊野

條女好7

牛呢？羊呢？

有我咪夠

走開

88

食乜

都係女

係你嘅話我太多對手搞唔掂

係 有咩幫到你

訓/食嘢？

未瞓？
快食

瞓咗不過有啲肚餓

返緊學

食炒麵

去左未

幾好呀

好想同你地玩

小妹

山長水遠 不過好處係可以print野 一陣print張投訴信先

食d野

早啊一分鐘既朋友

依加算唔算係一日既朋友？

可能食完就瞓

係12個鐘既朋友

要換耳機

仲可以涼冷氣

但要早起

善心打破零回覆

唔認得

B食嘢未

今日瞓左6個鐘

小妹都真屍喎

人哋契哥

可以阿

早睡早起

快

789bb

玩咩

加速

我5粒鐘

返830？

唔係 只係5點先訓 諗野諗到訓唔著

唔忍心鞭你

3q

Bjai未落床

爆炸豬

我諗係

759有咩零食推薦

紫菜好好食

ok咁我買無鹽薯片

醒

爆爆你

通常買杯麵

放假？

射左

咁抖下
係咪嚟經

唔太食杯面
最常買係魚肉腸
20幾蚊3包共30條

矛錯

腸加杯麵正

辛苦你了
唔好飲凍野呀 開冷氣之餘唔好比自己冷親... 你今日可能身體比較弱

同左佢講未

杯麵太heavy
小妹好細食

冇，冇咩計傾

你大食女喎

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場(2)

ok呢句充滿歧義
小妹今日淨係食咗兩個華御結

呢個癲到仆街

好大食

你好理性

有冇搞錯咁都大食

唔明添

你喜歡孔子嗎？

佢入面句對白

又binc

On9 仔唔想理咁多
Chur到

其實對你都幾有好感，你有一種特別嘅氣質，喺出面嘅女仔無嘅

你試下chur me

未見面就知有種特別氣質囉😂勁似果d 90年代出溝女技巧100招既書，係入面抄句子

唔想比人block 🙏🏻

唔係，佢係見過女學霸先講呢句

唔會
你又唔係我邊個

咁我chur你都係曬氣姐

比你練習下

唔需要

...

爆我

想食

下 告你架

boom

緣份喎，唉

Boom bOom BooM

我on9仔

你值得擁有

真係好食又抵食
btw 759自己出嗰隻啫喱好難食

我會講對唔住

你有齊晒啦ching

今日就係你條死毒撚望住我

含情脈脈望住你

條街咁79熱

返屋企未

會點

聽日先買

邊隻

你撞人

早啲訓啦B

好似又就嚟落雨

好想要答案

躝啦阻住條路

琴日開咗本書睇
分別睇咗中英台譯各一小段
最難明就係中譯，睇到我1999

你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係轉番轉

去問了？

你英文好叻

唔係，我用kindle慢慢查
但中譯真係好難理解

我開咗間鋪

牙讀

好有恆心

diu u撚鳩me

等你今晚

呢排點

聽日考完一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人

ching賣乜？

今晚會

/block

豬我呢

然後我就會放你上ig同連登比人批鬥

陣間朝早又見到你未瞓

終於有錢啦我 可以一齊食野啦😂

試下瘦少少唔好阻住個出口

扮

其實我成日都起度諗 點解次次你等咁耐先覆返我 例如半日呀一日之類😂係真係唔得閒定係點？

可能得緣，無份？？唔知

開咗間鋪，但冇乜生意

你copy and paste ?
定自己打

笑
水晶

有無開ig

我見花菇果d賣到勁貴

出聲咪有

間鋪咪就係開係ig度

bb我已經秒回你啦仲想點

傻豬

出過一次啦
好耐了

咩是花菇
我唔知算賣得平定貴

Timing唔啱

同佢冇啱過，唉
順其自然好過

隨心未

以為你開樓上鋪

是勇者不必怕

越嚟越隨到了 真心

哪有錢

佢地新入嚟唔識架

花菇係幫人占卜又有水晶野賣既，有實鋪又有ig，都幾多人follow，成日彈廣告
佢果d3、4百一條

比佢地識下

唔清楚咩事

3、4百一條唔算貴，睇質素
咁比較我係賣得勁撚貴喎

一言難盡

狗公，on9仔嚟

我都係唔食辣既狗公
留個tg ok?

hugo1991

唔通你就係...

佢個名叫我唔食辣
真係好癲

其實呢個係咩po放出嚟先

下
好貴

多女

唔知個來源

你呢幾句真係似佢

前幾日識到條仔添，又係好好傾
好想再見佢

真咩

一黎肯定真野加質素靚
二黎賣得平會俾人話你假
三黎驚做爛市俾行家屌

仔嚟🙏🏻

咁你留個tg

四黎宜家呢個時勢

好想識你
你弟弟嗎

隻狗公似我

勁到

派一萬

我出名

禾qq弟

我呢排都窮

女仔？

啲女多到

創業艱難得閒幫襯

男仔

難分真與假

辣辣

水晶你啱咩
大家咁熟送條俾你戴

人面多險詐

準備科勞想買條海藍寶

計平你

今晚早睡

你走啦 我唔想搞大件事佢

等係你到買

有錢到

兩下無晒

但費時放個ig上連登
會批鬥

咩雞要叫成皮野

真

笑到我

500可以嗎？

想要條事業既 唔該
唔係幫依家事業 係發挖我事業

仆街豬你係先好 唔好又比我捉撚到你朝早先瞓

我屋企人都好水晶，每人都有三四條，但佢通常買d正能量，去疲勞比我，我都催桃花呀屌

chur到

我暫時做咗果單生意就係催桃花嘅水晶
呢啲最好賣

叫一個咩
緊係好似掛仔咁叫十幾個啦

明天我去拿

你課比我

但係咁喎
一個一皮野嘅可能爽過十幾個一皮喎
質素問題

笑咗

聽日要去玩

見唔見效先

無咩分別

前排買左條黑髮晶暫時仲黑仔緊

你頂住個門口我點走

一齊早睡

即係去玩先早瞓

個個戴水晶嘅都覺得有用架啦
唔係邊度咁多人買

撞我 你最中2撞人

好

未試過唔知

有嘢做咪早啲瞓 耶

應該周星馳後宮佳麗咁款

打你 無野做都早啲！！

我都戴緊黑髮晶
係好咗啲嘅，你果條咩樣

我想要個乖乖仔

知道

你乜水。。。

講大話

豬豬

好難指定

..ok8

咁點先呃到你

你仲大份過部水炮車

我都想知

唔好下巴輕輕 唔好亂比承諾

講大話不了
八婆仔

我好乖

唔8

扮蠢得唔得

其實係咪要拎佢地去沖水

Hugggg
講都講叻d😽😽😽

吹咩

我自己扮蠢？

如果沖水係要用蒸餾水
礦泉水同水喉水唔得

8888888

所以唔敢信你住

唔了 說謊的人

你曳 成日夜瞓

Ok bye

收到了

有冇考慮減下
見你平時上場咁慢

係 唔好信任何人

要吞一千根針

咁我都唔信你愛我了

佢一直話要溝女

準備搞個抽獎送條草莓石
join？
因為冇乜人follow嘅關係目測中獎率有九成

我早瞓朝早個早

佢gay

可能要

唔減了

是的

我已經好誠實，冇講過大話

我都係咁啱見到

唔彩你

嗚

咁樣我會辛苦

無人愛我了 無人可信

同我一樣

人嚟 俾針我

有人愛你 但唔好信人

我無追姐

比你識穿咗

Okay thanks for info

你邊係 唔洗扮

唔想見到愛既人咁樣 寧願唔愛了

躝未，我同你老細講架

咁點搞

我對同類好敏感

你係咪歧視同性戀

我本身好乖架
tg污染咗我

啱啱search，條友竟然冇del acct

tear gas?

提你

係咪同一個人都係問題

無歧視 只係討厭無誠信既人

形形式式既channel

做人點做都係攰

唔pm佢了，狗公同狗公唔會啱傾

拆穿or not?

我欣賞佢啊 真心

又關我事

我...

No la

討厭我

咁你做個有誠信既人咪唔會討厭你

忍緊可樂

我無用

所以咪要十幾個囉

我米四

唔夾啫
唔好話自己無用

唔洗吹奏 明就明

比我follow未

每一至兩星期用蒸餾水沖下佢
過一排送啲碎白水晶俾你淨化啦，你唔係買開多嘅買一舊晶族唔抵

我無西用呀

tg你ok？
hugo...

怕痛

買個飛機杯頂住先

改下id啦

你咁大忽

等緊一萬蚊

就係直接吞唔到先怕你咬會痛

有冇人

慢慢黎

一陣冇事？

收到🙋🏻‍♀️

大大忽

死開

都係唔好了

點解呀🥺

雞翼好食

掛掛最好了

食雞

炒炒

😘😘😘

有冇人想係度留低想反省嘅說話？
可能終有一日佢會睇到
大家珍惜眼前人

希望最後都可以得到大家想要嘅結果
最重要係認清自己，要改善同反省

冇

唔好，我唔想比人屌🙏🏻

家中四條遲啲睇下點找你

餵我

冇人理我

因父及子及聖神之名阿門
快啲跌個男朋友比我
阿彌陀佛

我個人認為冇必要自己呃自己

I mean 黃埔花園

留比自己，腳踏實地

我有朋友住果度，幾正

ok有

買水晶

冇
冇嘢想同任何人講

睇嚟你又好kick

有兩個會打柒你

大家都放低咗

始終都係要面對

叫多幾下春

真 好撚舒服

我有好多條

唔係kick

我
我唔應該屌佢老母

我應該大大力屌柒佢本人

就出返去了

叫春

我想睇佢有咩解釋

Icq

佢隨時拎返起身

大家都好善良

我仲好後生

4條咁買舊細嘅都ok
但你要分返白晶同紫晶唔同作用
黑髮晶係要用白晶去淨化

叫吧

中產嘛

講咩都係假

有得懷咪好

咩水晶

邊個佢

散開咗

想睇

幫襯我

Boki

我咩色都有

唔好自燈....

諗ing點講

我哋聽日又見

Cls有Aeon又靜
隔離土瓜灣

春春春春春春春！！！

內心冇糾結 I'm fine

你就好

婉轉少少先

你好老

好呀89888

你有Ig比我未

係🚬

但要有錢先住到

直接問 呢個係邊個

做咩姐你

咁仲有咩好諗

我唔會燈

又唔得？

聽日又同靚仔食飯 開心

想要咩類型

你認錯人

會好的

我祝福緊你

你做咩Jer人

冇認錯 佢姓周

點解 唔甜cc咩

我冇

唔好燈自己

想要乖乖靚仔

我呢

好色。。。。

你放過我....

好彩我唔係

遲啲去買嗰條友話魚眼都得

得你理我

有既

太遲...你已經燈咗

我唔會 希望你知

對

得你地兩個

我基

柒頭毒撚啱唔啱

唔好咁

我中意包色

咁你n咩姐
岩岩咋

幾時問

Shuuuu

佢話佢係你

呼

唔好一陣又叫春

咁唔好傾

我叫陳大文

你燈緊

而家？

2021啦

白晶泛用

幫你揾揾

掛仔

想識 聽名都知正

乖乖靚仔呀屌你

放心 肯撚柒定唔會

科勞Ed海藍寶喎

希望你得米

我唔識燈人

唔好啦....希望今年有得同仔仔過扑性Day

又得姐

但我係柒頭毒撚wor

我就嚟搵中學Bb

又爆

fml

U ok?

多仔

Better not to ff too much , ok?

我連個個人都見到...

你都幾重口味

Lm

咁就好

哈哈哈哈哈哈哈

唔好連續登自己ok？

對我最好咪又係得以前嗰個

搵緊批再靚啲嘅

咁 你知咩事啦

正

咁又唔洗嘅

咸緊

我好認真 希望你知

比自己抖下先啦 真心

又冇得同仔仔玩

Need ga

第19次俾人拒絕

爆買日未

Ok等你

中學bb多數charm

得am

吸

我都喊緊

又我

你啲笑話都幾好笑

你係一個好人

幾靚喎

應該唔夠你好笑
你專業啲

但我唔靚仔

你同掛仔一樣

冇人理

想搵了中5bb唔該Dm我 我同你一齊溫書

我都唔想

楚妹

咁fuck下好啦

個feel好客套說話

又講笑話

又收好人卡

實支持你

Fuck myself

耐沒見

在心中

你今年boxing day RAP

中5我就唔識 唔好弟弟

真心呀屌你

幫我整圖
我手機長期唔響

呢句聽落好差

幫你宣傳

ok要關於咩圖

嘻嘻 嗰間點有比

冇人揾嘅圖

你話咩咪咩囉

Fuck得多會痛

女版掛仔

咁你影相係自己影？

嗰間真係唔會再買

建議你去759行個圈，應該會有仔食

我去左百佳

咁冇了，應該average 60歲

旺角？
港島？

去你個心到

Hi all

係
買10蚊餸

餃姐

Hello豬

仲老過icq，你應該係用call機既年代

你人真好

咁開心

我用打字機

你啊婆嚟

見到你 所以開心

餃子

Hi掛子

開名貢惡

好嗎？

弟弟

100分都有45分

做咩奶我

大家差不多

不嬲

幫你含

ok我果然係吸姐姐

好快冇事

想奶

唔想被打

弟弟我唔岩
有無哥哥

你好多餃汁

你問下呢度有冇70後

次次9xx回覆就會停

算近啦

我51。。。。

唔好咁大聲呀

咁樂觀

我搵緊80

唔知，我黃大仙果頭

破產？

噴呀

想見你只想見你

收架

你

太老了我仲嫩口

竟然冇loop

Me

不恨你 狠我的反抗不夠

ok唔提你loop

Hope so
其實同一個圈子
分開左 個感覺好怪

Boom

最後都係分開咗嗎

我死了

潛了 88

學會清心寡愛 無懼色誘

On9到

上返來！

係了
大家都覺得辛苦

好頭痛 放過我

唔好呀

sor lo

木了

做返朋友先 可能好d
我太易呷醋

安全感呢啲野。。。

咁佢好撚大問題喎屌

死罪

點啊

去左偏遠地方你附近find my fd

最近忙

咩樹

住hall開心嗎

作死既榜樣

On9999999

最後我仲要比佢話返轉頭

做咩？？

弱智

有冇屌返佢，已經辛苦仲要比人話